有關物資既小分享

琴日發左個好長既夢⋯⋯
夢入面我途經一個地方既物資站，留低左幫手，學習到一啲知識想分享一下。

捐物資提醒

頭盔/眼罩長期短缺
前線需求好大，但係長期短缺，尤其頭盔，因為保護個頭真係好重要，隨時行過都比狗打頭。

口罩貴精不貴多
有心買口罩既，要買豬咀口罩/3M/N95，因為太多人買普通口罩，而普通口罩冇保護作用，只係用來遮面唔比狗認倒樣。

生理鹽水極需要

成日前線嗌梳打粉但係都冇
梳打粉有好多作用，整梳打水整熄催淚彈同沖洗眼鼻皮膚都有用。但係試過成個鐘都搵唔到一罐梳打粉，前線係咁嗌，但係最後都只係得一罐，有啲愛莫能助。

濕毛巾問題
前線對濕毛巾既需求都好大，因為一放催淚彈就需要用濕毛巾遮蓋，減低傷害。好多時捐物資既朋友都係捐乾毛巾。喺前線分秒必爭，好難抽時間再去整濕毛巾，希望大家可以直接捐濕毛巾，再唔係既物資站附近既人都可以幫手拎水整濕毛巾。

最好買直遮
開閂方便，較堅固。

其實每個物資站情況都唔一樣，我留意倒每個物資站好難知道其他物資站既存貨量，亦都好難互補不足，所以都係以量取勝。

另外希望大家聽到有人大叫需要咩物資既時候可以幫手大嗌傳話，唔好怕醜。小小舉動，可以有好大既幫助。例如有人哮喘發作需要哮喘藥，你幫手叫一句分分鐘救到人一命。

最後好多謝大家喺我個夢入面出現，夢中見到有啲野餐既人後期都鬆懈左，導致有催淚彈時走避不及，明白有時大家會覺得自己唔喺前線就放鬆左，但事實上冇分邊度前線，邊度係安全，隨時一野就飛個催淚彈過黎，希望夢中人都可以提高警惕，好好保護自己。

利申：有錯請更正，純屬個人既小小愚見。

推

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

我個夢就係
一開始要一個人周圍走住叫 毛巾毛巾 水水水
到咁上下 已經學識人傳人 前面聽到 中間即刻識傳話 後面又聽到

Thx
星期六打算入貨去野餐

有無話邊到要補貨禁話?

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單